{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/k2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "케이2 모텔"
    },
    "text": "K2モーテルはソウル江西区コムダレ路56に位置する宿泊施設です。 ここは1つ星のモーテルで、様々な便宜施設を提供しています。 客室にはエアコンと薄型テレビが備えられており、ルームサービス、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどのサービスも提供しています。 モーテル内には専用駐車場もあります。 どんなオプションを選んでも宿ではやかんなどが備えられています。 金浦国際空港はここから約4kmの距離に位置し、ソウル中心部からは約13kmの距離にあります。 Gimpo International Airport Stationは5.6km、永登浦駅は6.8km離れています。 ケイ2モーテルでダブルルームを予約した場合、チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時まで行われます。 上記の情報をもとに、ケイ2モーテルでの快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "K2モーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "K2モーテルはソウル江西区コムダレ路56に位置しています。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルは何つ星の宿泊施設ですか？",
            "answer": "K2モーテルは1つ星の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルで提供されている便宜施設には何がありますか？",
            "answer": "K2モーテルではエアコン、薄型テレビ、ルームサービス、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどの便宜施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、K2モーテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "K2モーテルから金浦国際空港までは約4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルからソウル中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "K2モーテルからソウル中心部までは約13kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "K2モーテルから最寄りの駅まではGimpo International Airport Stationが5.6km、永登浦駅が6.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルでダブルルームを予約した場合、チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "K2モーテルでダブルルームを予約した場合、チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルでの宿泊にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "K2モーテルではやかんなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "K2モーテルはどの空港にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "K2モーテルは金浦国際空港にアクセスしやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 470
    }
}